Entrega: Mais Tags HTML
Você se lembra da entrega 'Basic Portfolio' onde criamos uma página demonstrando cabeçalhos, parágrafos e tags âncora ( <h1>, <p>, e <a href="...">)?

Parecia com isso: https://ka-basic-profile.glitch.me/

Bem, hoje iremos adicionar mais conteúdo àquela página, usando todas as marcações novas que você aprendeu. Para começar, acesse este link e clone o repositório em sua máquina. Em seguida mova este código para seu repositório para poder enviá-lo implementando-o via GitHub pages.

Por favor, use as seguintes features:

Listas ordenadas e não ordenadas
Texto em negrito e itálico
Tags de resumo e detalhamento
Separação de conteúdo usando divisões (divs), seções, e linhas horizontais.
Configuração do título da página ou aba
Inserção de imagens
Exibição de um ou mais caracteres especiais usando Entidades HTML
Todos os itens acima são obrigatórios, mas sinta-se à vontade para usar outras tags ou introduzir estilizações rudimentares!

Envio
Faça o push do código para o seu repositório GitHub e implemente-o GitHub pages. No Canvas, por favor, envie sua url do GitHub Pages: (ex: https://nomedeusuario.github.io/katas2) e envie o link do seu repositório nos comentários. Após ser a correção, seu projeto deverá ficar privado.